9.29 10.1唔好齋舉美國旗 要舉舉萬國旗

係舉就舉萬國旗
唔好齋偏心舉發達國家既旗
舉多d拉非亞 東歐 波羅的海 特別係受共產黨/中國壓迫既國家既旗

一黎減少不親美國國家人民既反感(拉丁美洲)
二黎又可以connect更多國家人民既力量
三黎可以make noise
四黎畀人覺得香港人唔只淨係識appealing發達國家 亦都會關心弱勢國家 爭取到更多國際同情同支持

連結拉非亞(農村包圍城市國際版)依個策略中共最撚擅長 當年中共入到聯合國都係因為第三世界國家既票數夠多

我地學識活用大多數弱勢國家既力量 幾個小國團結起黎會係一個龐大既力量

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

如果想或將香港主權變成美國呢?
都唔可以齋舉美國旗?

go

唔同意

舉可以凝聚香港人嘅旗好d

因為香港人係為香港而戰

濫舉 無乜意思

你覺得香港人高舉一片代表到香港人嘅旗震憾d

定萬國旗 嘉年華咁 震憾d呢？

香港人高舉一片代表到香港人嘅旗
係指邊支旗?

舉有民主制度國家的旗就足夠了

萬國？揾80個人舉都無，人地乜都搞掂曬，你黎舉就係
[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

推

推！

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！